原來29%藍絲係反國安

噚日香港民意研究所出報告
呢個先係鍾庭耀教授由HKU獨立拆出黎嘅民調機構
而自此港大唔再做民意調查

前幾日 愛國愛黨紫荊研究院
發假新聞話委托港大做民調話56%人支持國安

報告pdf:

愛國愛黨假新聞(之後01改返內文, remove港大)

順便講吓 香港民意研究所 背景
鍾教授以前響港大時候專門負責做民意調查
亦係全港最高認受性嘅民調機構

點解而家會分拆出嚟做呢
導火線係2007年當時特首及HKU校董董建華政治施壓
透過中間人, 要求HKU及鍾教授要求停所有對特首及政府嘅民意調查

單野最後黃左出嚟
結果港大成立獨立調查委員會
搵埋終審法院法官做主席
結果裁定指控屬實 港大校長即時落台

歡迎轉黃架 快啲過嚟大家庭

唔關事
有d唔藍唔綠
或者明顯係 愛錢唔愛國，資本家

佢地唔會認同黃/泛民/共產黨/愛國/攬炒/建制

佢地只愛搵錢，咪撚阻住佢搵錢，阻佢返工

正解 邊個有錢奶邊面

但係呢類人
把口說不，身體力行走資最快
玩下手佢地走得仲快過真黃

李嘉誠已經係第一名
唔黃唔藍唔綠，有危險我走先

後來就由HKU拆出黎靠眾籌去支持獨立運作

大家多d上佢地網頁睇
有好多資料又專業 覺得好都可以課金支持
佢地同傳真社一樣都係代表香港人另一把聲

其實就係平時既中立撚

咪on9啦 你覺得白兵呢啲會支持泛民咩 本土派係非泛民支持者